究竟喺快餐店食完飯唔走係乜心態

你老味
我地就喺岀面企撚左成粒鐘等位
你條仆街就吹足成粒鐘水
又唔係加單

阻撚住曬
食完好走啦

[member][你地搞到我好亂呀！/member]

樓豬等緊2手飯

食咩快餐等成個鐘都肯

野人食薯條

慢餐店